男人成日都抱怨呢個世界上都無好女人

去完旅行要分開都要去會唔會覺得好攰?
長痛不如短痛
旅行都唔使去
請咗假就自己去當散散心

有諗過直接唔去 不過我已經比左2皮野
算了忍左咁耐 唔差左果2星期...

早走早著 下個更好

男人係咁㗎啦
我自己係男人都幫唔落
已前都一定傷過好多人

知道 謝謝你

我本人 明白什麼都總有限期

a0 狗從來沒有 從來都沒有

快啲放棄啲賤男啦師兄
唔好浪費時間同眼淚

這些機會

唔係男人
係child登仔

已經決定放過自己 放棄了
唔會再相信愛情
P.S 絲

下次下次 下次大概可以
能碰著誰 成為幸福小姐一次

而家你一定覺得冇左佢會搞唔掂，但習慣過後一定會好的，亦都唔好因為佢而唔相信愛情，佢唔值得你犧牲你一世嘅幸福，好多好男人等緊你。

我都係拍左四年，被分手，原因係佢話淡左同埋性格不合。既然番唔到轉頭，又改變唔到佢離開呢段感情嘅決絕，咁就改變自己心態，學識接受，等待下一個更好嘅人。一齊加油

樓主加油 經歷過你情況
相信你捱過內心掙扎先有呢個決定
下次一定會遇到對的人

可以試下講你既感受出黎比佢知
講完都係咁先分 比次機會大家 可能佢有d野煩緊先咁冷淡

怨婦到

你的樣子如何

樓主係咪叫做賣花讚花香
咁直接話自己係好女人都幾有自信

我無收兵意思 所以唔算賣花 只係想呻下
如果表達得唔好請多多包涵

依家都攰就分喇，長遠冇好處，你有同佢溝通過?

好女人個個定義唔同

正如女人定義好男人都唔同

如果男人就算细心 但窮 肥 矮 毒 咪一樣係衰男人

嗲佢又話我情緒勒索佢
話佢又嘈分手
可能我不擅於溝通啦...

佢係窮毒

拍得耐淡咗厭咗姐

有幾多對唔係咁呀

睇開d

我同你經歷一樣
年頭去完旅行就分左手

賤男對住好女人
好男對雞，都唔知月老點撚樣做野。

我好像明白了什麼

再唔分手繼續拖 你只會浪費自己既時間青春 踏出第一步 捱過最開頭個一個月之後會好好多
利申：過來人 分完一身鬆 反而覺得咁遲先分浪費哂時間
雖然仲會成日諗起佢 耿耿於懷 但慢慢會好起來的..

容易得到的就唔會珍惜

溝通啦 好多時對方根本唔知～ 女人成日諗埋唔知咩

去唔去就唔知樓豬啦 但係可以肯定一樣去呢個旅行嘅一定會有好多唔開心嘅事發生啦 例如其中一方因為啲小事受情緒影響而無限放大

加油啦 希望你可以番黎香港好好重新開始新生活

自己去咪得 酒店就還錢

打殘體就番大灣區上你個百度啦垃圾

點解你比2皮野，佢唔洗比？

係咪傻撚左啊 柒頭

屌你老母，细心個细字唔撚係簡體字呀屌你？
打殘體仲屌番人轉頭，死番你個大灣區啦仆街

原來係又係肥絲

肥乜鳩絲呀on9仔，無人捉你錯字呀訓撚醒未
呢到香港，你打乜嘢簡體？

支那仔仲未知人屌你乜野

有呀

冇我份咋嘛

加油 支持你

仲要去完先分開 不如而家中出即飛

話比你哋知
其實唔係冇心一齊
而係拍拖有唔同時期
正如人生都有唔同時期
我好彩有個明白自己嘅女人
佢知我返工好煩
就算收工都好多電話接
佢諒解我
佢知我冇乜時間比自己
有嘅時間都比佢
佢雖然唔鍾意見面時我玩電話
但間唔中都比我玩一陣
因為佢知我壓力大又冇乜時間玩
佢肯比我放鬆

只係我知道佢返工返學攰
都會俾空間俾時間佢玩
知佢打機,忙緊,唔煩佢
佢依啲都冇惗過

始終每對情侶相處模式唔同
我唔知你點
但有樣嘢好重要
就係你愛佢
你就會無條件咁付出
互相遷就先會對一段關係好
記住
每個人都唔係完美
每段關係都唔會perfect match
每個人都好似一個齒輪咁
每個齒輪都唔會perfect match落另一個齒輪到
你只有磨合
磨下磨下就會啱對方嘅凹凸
諗下當初你哋點解會一齊
咁就好易堅持落去
希望幫到你

你有無當面質問佢先

你講得好啱
我好同意你嘅睇法
當我知道佢覺得唔夾
我去嘗試去遷就佢
佢都係覺得我同佢嘅理想性唔啱
嫌依樣之後就第二樣,係配合
只有自己想磨合真係好灰
已經唔知自己仲堅唔堅持到落去
因為feel到對方冷淡,惗緊自己咁堅持係咪阻止佢發展

手已分 佢坐左火車過嚟搵我
點解去到依家先會緊張我
已經太遲

咁你努力入大公司都有你自己前途既
唔好拉埋呢樣落水

至少佢會嚟箍煲

好女人係入得廚房 出得廳堂

咁都衰唔晒

有啲男人係唔識珍惜